【比狼咬】阿仙奴18-19球迷吹水區 DCCCXIV

2018-19

Arsenal till I die

Victoria Concordia Crescit

on9得5分鐘?

快撚D CPU, 要死MK派錢呀!!!

咩事?

屌你得5分鐘?

Cup未

未撚搞掂就出補幾多分鐘, ON9

反cup 啦屌你老母

Sigh /.\
冬轉就無藍斯了

on9 訓左兩次補得五分鐘咁少?

補5 MINS

屌 抬出場醫啦

屌你5分鐘

坐埋呢5分鐘囉on99

5分鐘會唔會太撚少

痴撚線坐左係到都補5分鐘?我係佢坐埋果5分鐘佢

狼隊條友訓到95分鐘就贏架啦

唔傷係咪90分鐘即吹

快撚啲走啦

已經過左一分鐘

5分鐘？屌你 佢訓係度都2分鐘啦

仆你臭街啦球證

屌你老味咩5分鐘.

我藍屌你老母

會補上補既 定啦

無人要咪續

leno

Leno

入多粒啦

5分鐘 坐撚到完場啦不如

未撚搞掂就出補時，不如開波個下出啦屌

LENO勁撚到

樓奴又硬接

Leno盡顯身價

Leno封得靚

我比Leno MOTM

leno 嚇撚死

比人爆撚到

屎都標埋

MK 其實真係冇腳好波

咁都冇foul

LENO MOTM LA

....on9 今場至少救左3下

表現最好G29

仲話cup
有一分都偷笑

拎一分夠讚佢

屌 藍斯做乜9

呢句都講左大半季

Leno feel好似紐亞

幾好笑 我比6/10

屌laca

沙卡落底

都係果句 反勝我食屎 計埋補上補得2分鐘

拿卡

紐亞 既話一開始已經企左出來踢走個波

買Adama啦屌

死德狗

今場leno冇派膠咪幾好

我阿唔要我藍
大把人要啦
最起碼係個英人先啦

岩岩球波咁都唔入都買

水貨屌

好撚彩

今場holding

嚇死！

細爆呢下

水貨今日ON99 差D事

成個球壇有邊個嘅龍門可以似紐亞

水貨真係唔識一腳波

羊垃撚圾到

屌, 又差D 輸

有運

又漏 成班人係咪對個波敏感

不如守住1分算啦

又死過返生

屌你老母 嚇撚死

平安鐘

要咁多叻架做咩

差d 0分

嚇撚死

MK E下傳中勁到

leno除左打手磓 其他都好好

好在補得5min

MK

屌你MK

mk控定得唔得阿

mk。。

屌mk

S04

屌你老母d反擊勁撚到

mk無腳好波

其實藍斯連兜口兜面比個短傳都比失..

Mk又想博-6

Mk做乜撚

Ft

完了

瀨哂屎先得一分

成班驚撚死吹完場咁鳩踢

mk

MK last 都要整返腳笠射

四連和

要不是沙卡

成班唔想贏 痴線

愛蛇握手

狼隊痛失2分

夏卡我屌你老母呀

似ter stegen
紐亞真係獨一無二 雖然成日柒

握手

愛狗好垃圾

一陣12連和

負碌足球 又吊住個不敗

見證住五分鐘之內由屌球證補得少變屌補得太多

on9補時
起碼補少2分鐘

狼隊好撚癲
鬥攻鬥搶

On99聯賽連和3場

11月

如果唔係渣加................

真

距離前四又遠左一步

補多2分鐘
一分都無

唔輸真係偷笑
輸撚緊成隊仲玩make位唔迫搶
on99

屌好on9 第幾次俾人咁湯落去

人地死守 擺個查奧爾好過你成隊攻

隻手快撚到

要不是尼奴，一分都冇得你要

今場踢到好撚屎
和到都算汁到

最後屌鳩沙加10分鐘失ON9 波

不敗 屌你老母收皮啦差熱刺3分 歐霸見！

補多2分鐘輸鳩埋啦

鬥茅

訓係到都贏

Leno救全家

yes

呢場真係執返一分

對面個龍幾似皮利斯

臨尾給件泰奧利爆到仆街

身型又有

1分執到，要不是Leno

要包容沙卡d戇鳩失誤到幾時？

又不敗 愛蛇

係時候雪下細梅，下下守親都係見賀定，唔知以為踢單中堅

派四分沙加

追返和對面訓一訓即刻窒住哂 陰功

人哋玩放狗
holding車尾燈都見唔到呀

尊重下啦, 人地叫rui patricio

覺唔覺阿妓呢季攻勢好少

執番身彩啦

蒙牛快d出番黎

夢遺幾時出得返
大隻佬唔撚掂

可唔可以賣左廢閪bellerin xhaka

佢本身就唔撚應該踢英冠

到底渣加幫愛狗含左幾多次撚仲可以場場有正選

比狼入波先真係好惡踢
弱智沙卡 再加埋kola
比人守足80分鐘

早2場你地讚到xhaka上天,今場又變返地底泥

btw K31咪撚再出

leno表演賽

-6

B2好撚勁喎今季

岩岩有球反擊 淨係見到b2同h16

和到算好彩
除咗托仔同蘭奴成班都唔知做乜

今年應該冇前四今年喇

唔係唔可以出 但要打3中堅

冇比狗呢場456啦

黑店波圖最年輕隊長

幾場都係靠-6

一樣廢

仲打得差過對痢
隊波狀態咁飄忽點爭前4

Holding慢到

今日一對前鋒成日扮有默契

今場冇晒兩閘殺上去

下下斬入去俾羊

求其捉啲中前場去打替工is ok

買對面隻左閘算啦 打到貝貝鳥屎都無啖好食

Adama出黎係玩爆架啦
係疤b隊已經又快又成架坦克車咁

kola波底差，其實同隊波唔係好夾
冬季點都要買閘

由爺爺年代開始仲要踢足90分鐘
無咩印象佢會比人換走

b2都廢西

B2好過上季啦

yes
bellerin >>>>>>>> kolasinac 應該冇爭議

沙卡 對水晶宮最後送penalty 今場對狼又自爆 送左4分比人 正式宣布放棄頭4

呢兩件都廢？

一領先即刻死守
成場波幾撚難踢

擺兩個前鋒前面
串連唔到

B2快上快落喎

隻查奧爾識射門同傳波一早去左勁隊啦

大隻控個波好似有問題咁

咁你要求又高左

XHAKA 自盡未

佢勁撚到癲喎，踢葡超都明顯高一兩班波點會踢英冠

快到on9

真核

換走2&b 就知唔洗睇了

有默契地敗家

認真？

人地80分鐘先出黎 好氣好力

真係唔好再出k31求下你愛sir
出阿叔頂好過啦

禾B咩事？

之前落後有臭燒D9斬都叫好d

係 係疤b隊屈速屈身位
無練技術

$$$
狼隊支資

出波果D
始終右邊要MK+比比
2&B做下奇兵算啦

文迪斯同狼隊合作

留意左T11成場波 （其實係好難唔留意佢，成個場都係佢）
條友既位置感真係好勁
好似有隻眼睇住電視直播咁
傳波啲decisions做得好好

點解佢會去英冠
好撚勁喎

要不是蘭奴

如果佢追到又搶埋同vvd差唔多lv啦

成日話j幾多場不敗
而家阿狗終於得償所望

4場不勝 愛狗

條一億前鋒線又廢到仆街

屌啦星…沙加

半場換mk + 藍就贏左啦

真係幾on9....
奠雷拉成日執佢d屎都冇咁多膠野
你好似美斯咁撚勁就話派下膠姐...

愛Sir 換錯人啦屌
細爆踢邊果廿分鐘唔知做咩鳩

今場冇T11同Leon已經輸咗幾球

水晶個下都入佢數？
個下點都係拿卡柒喇

打利呢啲先易打，同你打鬥攻
打中下遊個個都爛仔格，下下拎到波就逼埋黎踢你

錢 經理人 人地都預左一定上英超踢

左閘嚟講 贊仔定Kola？

狼隊換左個支那狗做老細，同文迪斯合作

一個隱形 一個又控甩哂

Yes MOM IN 阿狗

一早應該收k31 出mk

今晚又可以打個靚J訓覺

好老實其實左邊比返2&b
左邊mk，美羊輪換啦

5年內進軍歐聯

其實XHAKA 下半場 下下傳中都好靚
係唔知佢做乜鳩冇啦啦 唔要波

Tank啲位置感真係食得屎 防邊路縮到入禁區 同賀定疊晒位

千古罪人剎卡我屌你老母
因為呢條撚樣失過幾多球波

冇Leno應該比人中出咗

沙卡不如轉打閘位啦

仲要中柱

贊 sure

球十二碼可以體諒 但今日呢球

LENO

控球72:28

打10個算，讓一個冇咁嬲

戰犯 xhaka kolasinac
iwobi ozil laca auba 呢堆都差
holding 都好牙煙

成個踢波動作都好倫盡

太撚遲換

坦克呢

尊重啦

對面食左禁藥咁，90分鐘都係咁迫
個neves仲有氣迫到上中圈位

高章囉，前幾季都係咁

其實羊今埸都好廢，成埸都唔知做左啲乜又無人屌
個個集中屌沙卡，佢呢排勁左就危險位置玩高章波

jen > kolasinac

半場應該換左佢啦
換2和B唔知做乜愛狗

細爆d決定幾大膽 依家先19歲

對住個後備落場全英超數一數二快嘅
俾人爆過都好難怪佢

最佳收購

上半場冇睇，下半場出嚟個lineup都幾有問題。爆炸，xhaka, T11 咁嘅中場，加埋奥燒，冇人做突破。。。同羊，拿卡斷撚開晒。人地防線9 縮到，奥燒點畀直線同猜入去

有一下盤扭突破添
不過一個失誤救唔返

又話對中下遊應該要拎晒啲分
唉，咁快就現形

羊個問題唔只今場係咁
一無波入條友就全場0作用，勁廢

好老實講 執到一分都算好彩

換走左啦

Mkhitaryan唔差啦真心 下下禁入禁區幾有威脅

對面man mark d體力好撚勁

鏝都係和波

呢個真，10個可能仲好踢，
預期有1個垃圾自爆/傳失，
不如10個夾開夾熟正正常常仲好踢

不得不提浩鼎好穩陣下

拎晒1分咋

個下真係有謝拉特味

Xhaka個種廢真係
下下失誤都係致命

要爭前4冬季點都要買人

改一改
對中下遊應該要拎到啲分

果廿五分鐘仲差過上半場

雪佢喇

臨完場果球可以做好d
同埋拿卡 羊玩默契波玩到浪費左幾球

有拎錢咩

同埋追番之後成班都唔上唔落
快又快唔番
真係差D 輸鳩埋

估唔到搶到papa 細梅個正選位

嗰球扭波kick下kick下 係嗰個位失就仆街喇

坦克不如死咗佢算

除咗慢之外都幾屈

我意思係佢都要雪下

向前傳成功率

小爆炸打正選都好過 XHAKA

後防一定要執先

坦克防守又廢 波底又差

最尾果球兩個都漏

講真謝拉特係仆街姐佢都唔想
屌你老母沙卡玩高章
仲要最緊要失完又唔追
呢d波你踢街場都屌爆條友老母啦咁輸

今場k31 仲差過渣加啦，成條左路廢哂

一入左對面轉頭訓低左件比佢地企返穩

今場xhaka同坦克都唔知做乜撚
下場真係要醒神

無態 上腳到推順嗰波唔夠流𣈱

咩隊會冬季放人走

佢位置，身型都幾好

我覺得叫沙加打左閘好過啦...

仲雪 賣啦屌

t11真係好撚勁 無佢執屎應該X朗比人中出左十萬次

狼隊打上游好撚勁 和到雙曼+入到熱狗兩粒

2和b咪突破
愛狗以為自己戰術大師變陣鳩換
正正常常調返2和b去左咪得
細爆換坦克，渣卡頂閘呢樣半場要做

冇mk就輸埋啦

踢得好生，好有活力，決定都幾好，
最意想不到竟然係得19歲

熱狗果場留撚晒力

坦克應該傷太耐，忽撚左
新嚟果幾場明明好撚勁

要買人

冇撚錯！

條友d 決定性好差
走位又唔係特別好

呢啲打法其實得全盛金身熱狗屌得住，
多手多腳到仆街

有人肯接先得嫁

依加韋帝冇埋 焗住拿卡同奧巴踢足90分鐘 條前線點算

Mk果球係咪-6
想斬但斬左入龍？

有冇人覺得狼隊真係幾撚勁
仲大壓力過打利狗

最估唔到Amn咁都無得出

岩呀

真係睇數據唔係成績論就知進攻能力癈左 但只係運氣好左
輸唔到絕大部分原因係多左t11 但一日有果啲毒瘤都係哂氣
邊啲係毒瘤唔洗我重覆啦

又想踢殘個細路

我相信坦克傷得太耐，未有狀態姐。佢上季都幾好J

Bournemouth A
FC Vorskla A
Tottenham H
Manchester United A

準備N場不勝

一個字 廢

我地去到曼城主場肯定又俾人屈

Xhaka個種柒係直接輸波
真係cls
仲有...黑色11月係咪魔咒黎

尼基達

坦克，我屌你老母

今場一定係Leno, 3個單刀，救少個都夠收阿狗皮

明明阿叔點解唔用

急call nelson

好似咁耐以黎得新黎個幾場仔

和到鏝城

咪就係得新黎果幾場
之後咪開始廢

冇錯，唔好以為冇左爺爺就冇黑色十一月

條友傳波今場應該唔過50%
除左向後係成功 全部向前比哂人
好耐未見過人踢到咁廢

無速度點打

直接免費踢佢返屎浩克04

反正本身都約滿先黎，當打個和

法賓奴

呢場點都要羸

最撚好，成份糧all in + 問mk仔借幾十萬all in

唔係沙卡on9失波洗撚踢得咁辛苦
失完果粒人地守足成場

個十號仔真係痴撚線

諗起之前有人話咩拿卡同奧巴 442
笑撚死

般茅主場又係勁到癲
4連敗

最好佢地唔好一齊首發
半場之後出奧巴屈下速

岩岩傷好，唔好咁啦你地

想睇佢

下場對般尼茅夫，11月應該0勝

今季運氣其實真係好勁

首發

冇啦，猁狗金身極得一件，
熱狗金身有10件

根本就 Leno , Torreira 救全家

其實冇好J過
一黎到踢幾場入兩粒d 傑出阿仙奴就係度j
個陣覺得佢守都係麻麻

羊破唔撚到密集，今場廢撚到

人地撚係純守 上半場打到主場咁

殺卡

杜奧巴就得

坦克個種廢真係唔係一般既廢

係。愛Sir 鳩換
一係位換位 入MK
藍斯Sub 夏卡都好過下半場頭廿五分鐘

反正成才都會出走 不如用到殘先

首你老母發

得罪講句主場都踢到咁撚樣 係咪想踢多幾年歐霸

大隻仔真係得岩岩黎個幾場好波

NKETIAH

已經差熱狗3分

上半場掂得幾腳波

愛sir至愛啦

本來唔係咁
XHAKA ON 9 先會咁

愛蛇早就劍指歐霸冠軍

得頭兩場入下波咪覺得勁，之後都廢到冇正選

留意到愛蛇開始露底了

愛蛇係歐霸專家，唔踢歐霸唔通踢歐聯牙？

其實個問題係佢打雙前鋒既作用就係
1.不斷走位拉走後衞為拿卡同兩閘創造空位，又或者
2. 入攝爆穿防線
但遇到大巴9人drop-back防線, 對面既defender又唔需要man-mark跟你又唔係玩防線，兩個作用變相廢左
所以其實對大巴根本係出拿卡或auba其中一個反而仲好，十一連勝對啲中下遊不嬲都係咁，唔明點解要轉兩個同時正選

Yes 記少左leno, Leno 今場

上季都有得J咩

個失波真係打亂哂

踢左咁多場聯賽
印象中得2場clena sheet

AMN真DNA唔似張狗

咁都唔撚係守

好彩人地下場對車仔 希望輸啦熱 但係熱主場 2星期後 有撚排

今場戰犯 xhaka走唔甩，第二kolasinac

MOM Leno>拖囝

正常發揮：比比鳥、holding

其他全部垃圾

唔覺得牙叔會出走，
佢似未來真核

大把勁隊準備落黎爭

唉 咁夜睇波 輸左真係好唔開心
訓唔著

4點睇享利點俾大巴黎數

真係要買邊路
突別係閘

讓備2個

訓先 屌你7點起身
On9沙卡

上半場阿仙奴有幾多球中龍🤔🤔

雲加唔走就係 愛sir唔撚用青訓

換得超差

左右閘都要，左閘要隻正選，右閘要隻輪換

goodnight

13分鐘就失波你想點計法？

買埋一個頂xhaka既thx enough is enough

0

買咁多人，冇多1億都唔夠

我相信阿叔無論踢防中定左閘都好撚過呢條撚屌

今季唔係好運喺下面同曼互含緊

其實拖bb對我地黎講真係好好好好好重要而家又好, 將來都係

托仔連射嗰腳都不下渣架
渣架不如轉打閘算啦

人地如果係純守 你起得幾腳仲要冇球中龍真係收收皮先

其實好似黑左幾球

一早話係爛攤子 愛狗傻先狗衡

如果matic/kante/fernandinho/dier 自爆一兩次 已經唔會再正選見到佢 點解xhaka爆完又爆爆完又爆 都仲會比機會佢?

AMN原來代表一隊踢過41場咁多 愛sir好少用佢

kante應該唔會

Mk出多啲英超啦 代沙加好似唔錯

諗起上季頭至中 夏卡D 眼神防守
同埋跟跟下人唔跟
失左好幾球睇到眼火爆

跟住好返少少，今季勝在有拖仔
唔係踢單防真係場場456

Matic都唔會，因為獌狗好撚需要佢

山齊士同爆炸睇住25寧撚鳩佢地都唔飛剷 我已經知呢隊曼聯玩撚完 得馬達衝埋屌柒佢
咩事

因為我地冇錢買人

沙好唔穩定, 間唔時有1,2 場, 但都唔係話特別好, 起碼佢未重要到冇人代替到佢

頭兩場咪佢單拖囉

黑哨又唔算多既 主要係鳩射都入波 人地就射門柱

所以輸左

xhaka都唔會 阿仙奴好需要佢❤️❤️❤️❤️

係d迷沙好需要佢

對車1分, 水晶2分, 呢場2分
冇左5分

戰犯首選大熱
1.XHAKA

唉唔自爆應該今場會贏2:0

曼post見到

比人撚到

5分已經可以第3了
現實：落後第4名3分

撚狗

山狗無哂火，仲衰過係阿最尾果季

一睇就知等緊走

山神：你慢慢扭

愛蛇根本擺錯陣，最順條form又唔用，話就話睇狀態出人，但有啲人唔係果家波就唔係
1.kola今埸波前面係羊，兩個0配合，成條左路廢晒，唔好話上埸屈9 taa，如果對面隻閘唔壓上，羊係邊路根本0作用

2 iwobi要就羊，被逼打右廢左一半武功

3 iwobi打右，搞到奧燒縮落中埸，好多時回到x34 t11平排去攞波，由以前到而加奧燒要回咁後拎波，通常埸波都閪，間接廢埋比比，無人同佢打配合

第幾場係咁

一路啤鳩住佢
不知幾有魔性

傷撚到

中下游贏一球緊係泊巴士啦 我地又無曼城既攻力 根本就輸撚左正大半

你地好搶口直jer迷沙

迷沙已經深潛左

前面果啲名，進攻貢獻真係有沙卡咁大？

二三點講得幾岩
養禾B 要踢左面先勁
奧燒要踢攻中先勁

屌那星下場作客bournemouth 同我死都拎3分thx

多件拖仔雙防中唔好？去意甲法甲2，3千萬執多件番黎啦

Ozil要佢心情好同成隊都勁先勁

拖係買平左姐，佢今季keep住咁既水準，仲要後生最少8千萬

kante係冇自由球 計守轉攻效率點睇都勁啲

應該冇咁易執

2b start真係亂晒陣
情願mk無氣換佢

最緊要前面走位夠生
左邊有2&b夠用，係右邊廢晒，冇人勤走動同埋突破到
有呢d人佢先俾到波入去

冬季買左閘同右翼，等唔切nelson返黎了

其實奧燒幾有火近排都唔算差打得 好認同第三點 由雲加到愛蛇時代 奧燒一要落到咁後拎波 個晚一定係西波

左b右mk
羊sub
點睇🤔

打反擊係簡迪好啲，但如果主攻由後埸組織派牌 去到人地禁區陣地戰遠射分邊都係沙卡好啦

定拖好呀

根本愛狗+阿狗冇咩主攻本錢

屌老野執左隻沙加 德甲兵真係好撚鬼

多件拖應該同出細爆效果分別唔大

一開始睇片沙卡同哥c拉都呃到我 後來我就知錯了

坦克係咪鑽石眼睇中既 屌你老母垃圾到不堪

下場夢遺是咪出得返
已經唔想再睇條辣殺左路d屎

You make good deals
You make bad deals

沙卡呢下就算鏝應該都係得2個球員傳到
簡迪真係得？

英超三連和

愛狗同星期一躝啦

永世一到十一月就跌watt

又贏唔到

享利贏過波未

又和

垃圾又和

愛狗屌你老母

前幾場仲好多人話出2禾b正選唔好出mk

肥佬咁早開舖

唔洗執貨咩

忙完？

連續幾多場失分呀？

算係 依排上翻黎先

Enough is enough Emery out

一早講左呢d所謂熱血反勝 場場比下游射十幾廿腳既踢法唔撚得架啦
雖然今場係輸沙卡 但愛蛇都係食屎啦

鏟sir

巧
幾時出599優惠

依家好似仲平

CP蛇上左車未

幾時出馬水比me

未呀 而家突然又平左 好在之前無買

買火車潘就得 畢業前幾撚勁

新界區易跌

嘉湖人踩人

買蔡頭好過

供得起就上

大西北唔買 cls

港島吧

愛狗咁快俾人睇穿

邊有爺爺咁勁

捱夜睇嘔血波

老老實實
唔明大家咁嬲係咁屌做乜
大家屌呢場踢得，屌愛蛇一開始排陣錯無問題
不過係咁屌3連和，搞到前四無左呢個就
係新教練試任前，大家既要求明明都只係唔好差過雲加最後個季，起碼踢到form 出黎呢d
而明明而家就做到曬當初大家既要求

防守邊撚到有form?
你地鐘意睇數據 睇下每場比人射幾多腳 龍門要撲幾多波
防守仲衰過雲加呀

依位手畜就sick ball啦

手足 唔夠馬撚
禾地15場不敗 劍指前四+ 歐霸

有個拖里拉係度 掃咁多波 細梅 沙卡 都踢得好過上季
點知防守仲多機會比對面 唔係防守戰術有問題我老西都唔信
你場場玩熱血反勝玩得幾多場？
一係靠-6 一係靠人地無氣守你
咁樣靠人地跌watt而贏既波維持到幾耐？
係唔係一隊強隊應有既表現？

又係時候吹奏 Leno

要不是Leno
今場預贏架 咁難得軌同獌都失分

同埋今場個問題都好明顯
只要人地一縮後 唔俾你兩閘咁上 基本就廢左我地一半
之後一個反擊就收你皮 咁樣打獌死緊

上季雲加踢左12場都失左15球
個龍唔洗撲波 要個龍黎托？打多個前鋒唔好？
防守我會話不相伯仲

睇數據你睇埋其他野 唔係淨係睇失球

愛蛇 變陣個plan B 唔多掂

有黑碧都話有得頂下波 現家傷埋

已經超越間諜

唔係plan 唔plan b既問題
問題係你成隊波都係同一類型既球員 最好果班踢緊
無咁好果班坐緊 你換人都唔會有變化
唯一係藍斯 又唔撚早d換

有得揀緊係寧願個龍場場行行企企唔洗點救波

我諗呢個問題既最大成因真係無翼
Iwobi 一定要打左手，但係唔可以唔出Auba
另一邊mk又無態 又快放唔到
所以淨係靠到兩閘係咁上

愛蛇一唔用番下半場換auba依招就收皮
坦克後上踢撚到咁不如咪撚上好過

坦克個位出隻翼冇咁嬲 反正都唔識防守

贏波果陣個個走出黎講愛蛇主打兩閘唔洗翼

呢個真係要等下季買翼
坦克真係踢等好差
係咪都9上

今場俾人逼到要塞中路 又冇彈彈波 係中路完全做唔到野

等夢遺好番
或者用阿叔

不敗

人地狼隊neves 莫天奴都唔係純防中
所以d人話xhaka無人逗先柒係笑話黎
只係而家有左拖里拉做埋佢果份先無咁7

最域就真係不敗奪冠了

夠彊就和波和到1月

夠疆就羊波羊到一月

爺爺回家吧

爺爺：咪一鳩樣

山狗又笑自己隊波

又和 愛蛇躝未

馬達和山齊士在後備席上拿落後開玩笑

雲加

屌你愛狗又贏唔到

正式宣布岡山鳥取唔少靚女

其實狼隊和左雙獌

愛狗躝啦！

垃圾

我覺得福岡真心多

Thank you unai but it's time

都係果句 幾年前去大阪入面間和洋餐廳個waitress最正 巨乳加idol樣

Welcome back Mikel

我都覺
佐賀都係好多

Hello 無圖？

點解今年d強隊咁撚勁

愛狗今場出陣差調動差

正選已經係最強

信錯xhaka

mk>2&b

可能多歸化混血日韓臺支
呢啲地方早開國 , 地理位置近其他國家

五官同身高真係好得,
香港啲明星真係好命
連吳若雞都嫁到老襯

利伸 九州 四國 山陰山陽 關西 東京 比較

Jap jap聲好嘈啊

我淨係知你純文字討論

四方西 lm gif

Kola唔算係打少個....

係對面打多個咁....

傾下計姐

唔明點解留佢唔留gibbs

gibbs一樣垃圾 係英人姐

德甲最佳陣容....

基本依家所有問題未開季我已經講
依家再睇人腳問題佔7-8成 愛狗最錯係接手
要怪就怪高安基做老闆囉 跟住幾年好多人退休 亦唔會齊到腳

開心果

咁嘅數據....真係好差

阿狗d閘琴晚真係比人封死晒

Bellerin都冇乜機會打到落底

本身人地打3中堅已經諗住打守勢波
再加上Xhaka 啦啦早段送左粒俾人地
不過阿狗中路都係無乜組織可言

下下咁樣先送一粒比人真係唔係辦法

中下游水平球員係咁架啦

無圖 我話係岡山 見到光妹做雞都得啦

要求用贊仔

呢個直頭英冠球員...

有冇人迷蘭奴了？又勁又靚仔

以fifa fut成日用佢 有時神經刀

對面泊大巴真係唔好用羊打邊

反雲迷愛狗有悔意未

有矛ching買左fm19 cap佢d數值睇睇

你對你d頭髮有悔意未

羊琴晚隱形 就算現位都冇乜幫助

對面遮線遮得好好，阿狗攻唔入都正路

我地唔識輸

沙卡同ryo 蛇快d 躝啦

唔識輸

上次去四國都ok多

iwobi左，mk右，auba sub，出爆

無左黑b真係好傷
想加強攻力都俾乜人選

愛狗自己開波排錯陣
落後緊翼換防中

愛狗回撚曬塘啦
躝啦

成日都想去四國但無車牌好似好濕滯

事實係Iwobi 打右翼真係打得7
愛蛇應該係想用3中場幫手，防下狼隊d反擊
而且今場羊打邊真係無形
一開始排錯陣我同意

要支持達子了

限米煮限飯

其實係正路 細爆可以運到個波上去

艾美利拒評估韋碧克係咪收咧

【體育】阿仙奴領隊艾美利證實，前鋒韋碧克已接受足踝手術，需要休戰一段長時間，但拒評論後者是否收咧。

艾美利於阿仙奴周日賽和狼隊後，談到韋碧克（Danny Welbeck）的傷情時說：「韋碧克的傷是重大的傷，我們昨日與今日都與他交談過，以職球員之間的關係，大家都支持他。我認為他將有一段長時間不能和我們在一起。」

被問到韋碧克是否足踝斷裂時，艾美利補充：「是的，他於上周五進行手術。」不過他拒絕評估該英格蘭前鋒能否在本季結束前復出。「我認為最好由醫生告訴你們。」

韋碧完是於上周四歐霸盃0:0賽和士砵亭傷足踝，當時他在比賽中爭頂落地時受傷，醫護人員入場為治理時為他戴上氧氣罩，經過治理後立即送院。韋碧克今季表現不錯，為兵工廠上陣14場攻入5球。

要舞個波上去點會唔係留禾b
特登換個防中幫k31執屎而唔係換佢

赫臣批兵工廠轉會窗政策：有巴利都唔會買

前阿仙奴球員赫臣批評球會轉會窗的政策，阻礙他們爭標機會。

「兵工廠」上兩季都未能以前4完成，但在艾美利帶領下，成績漸入佳境。不過，赫臣覺得球會轉會窗政策仍是不理想：「要贏錦標，就要捨得花錢，他們一定要在轉會市場支持艾美利。曼城會爭取引入最佳的球員，利物浦亦正在這方向，花6000萬鎊買門將、7500萬鎊買雲迪積克、5000萬鎊買基達，還有3個超強的前鋒。」

赫臣續說：「不是不尊重阿仙奴，只是舉例說，如果加里夫巴利可以轉會，阿仙奴不會出手，巴利是前熱刺球員，所以交易也未必會發生。然而，如果有像他級數的球員，但要9500萬鎊，還有未來4年4000萬鎊薪金，阿仙奴會出手嗎？也可能不會，但曼城就會了。阿仙奴要投資，給予艾美利時間，並等待球會可以重返挑戰錦標的位置。」()

1月大換血

得返一星期大假

你地真心定曲線屌愛蛇？

我覺得已經好過近幾年

雲加鳩極主場對弱隊勁好多
愛狗今季其實好多球-6波保佢幾命

第一年教黎計已經好好
繼續俾時間愛蛇

但上年作客is shit

第一年我覺得ok bor, 睇多幾年先。起碼會換走ozil ,以前雲加邊會

實際上同往年分數差唔多 你覺得好可能同媒體宣傳有關
但以接班黎講已經唔算廢

仲係唔換沙卡先係問題

其實各有各好
雲加進攻係好睇d, 班人一有狀態真係踢到識飛咁
但係換句話說，無態個陣仲衰撚過英冠

愛蛇進攻暫時好單調，但係著重好多details 位，呢個係班球員buy愛蛇個套多d既原因，班殺起碼知自己每場要做乜

同埋睇到想贏既個團火，以前雲加太保護班友
輸緊都踢到懶懶閒咁

呢個係要屌

而家班波落後都好似有信心反cup

以前輸9 硬feel, 可能係信心問題

因為佢上半場運唔到個波上去
下下走入中間同奧燒撞曬位

我自己覺得細爆踢邊果廿五分鐘仲差撚過上半場
愛Sir 依個換人唔撚掂啦

子普殺破狼

其實成場個個都差
唔係LENO, 死撚左9世

Dllm 唔計

抖埋依個星期好開工啦

holding 比狗都勁喎

派完散水餅隔左幾個月就回巢
舊同事見到咩感覺

你岩
唐麗娜，Leno, Holding, Bellerin 呢4個踢得好
其他

沙卡坦克兩大毒瘤

我灰到一個點

今季冇拖囝真係不敢想像

你個名....

冇左黑b換人果陣好麻煩
正選焗住用羊拿 mk又冇態 收返Nelson會唔會好d

以前雲加係叫啲球員進攻踢華麗足球，但係冇教仔細要點執行(踢)，要靠天份(自由發揮)
班人只要稍為迷失啲就會仆街，而家愛蛇係有明確方向同指示去啟發球員用唔同方法去試，加上喺場邊激勵，士氣會高啲

蘭奴琴晚真系好尾機，啲單刀處理世界級
反擊掉手球又快路線又靚

最重要係靚仔

如果係cg輸左幾球了

牙間放心讓位了

牙間傷得好岩時候

最重要係條女

今個星期又無波睇

個app真係好撚on9

臨尾人地有球遠射左上角中柱，明顯係驚左leno先射個高難度

買左now e一個月
仆街蝕晒

琴晚無人現位
傳波轉邊又慢

英足總迫害
12月1對完熱狗 5號對49000

繼續不敗

8號對哈迪斯
3場拎足9分我自爆

少個0

愛蛇夠鐘收皮

愛蛇只係一條食爺爺老本既契弟

Ar po 24

細梅除左啲進攻頭槌，其他都廢到仆街
又成日上腦，今埸都落左幾次底
標波失位埸埸都有幾次，後面打死賀定1個，雖然佢表現都好，但成日比人屈速

冬季一棍屌落高列巴尼到啦

後備料
有價好賣

Leno除左高空波 其他都幾穩

罹寅就中肯喇

蝕左廿幾萬

唯有捱到2019等爺爺出山

反而賀定真係好，用波穩定，包波都算可以，係單對單仲要磨練下，佢仲帶返細梅踢

靚仔版CCC

賀定唔岩踢high line defense

shopping list
翼>左閘>中中>>>中堅

呢到仲成日吹奏呢條撚屌 話佢上季只係反雲

翼借malcom

直接買啦 疤狗都唔用

藍斯換malcom deal

有無手足有做auba sbc
想問下同金卡auba用落差唔差得遠

琴晚正選

太廢累到疤狗豬波
有藍斯疤贏左了

失個球
沙卡真係表演花式防守失誤喎
鑊鑊都有唔同招數

好似有小道消息話馬達唔續約，會去我廠同愛蛇重聚

咁正

臭燒換馬達

想要翼呀

都係拎黎頂藍斯姐

邊位ching係上水廣場 著住歐霸77號mk

用落差唔多
真係有愛先做

現場睇，d英國球迷係咁屌細梅

Apo24

賀定淨係最尾比查奧爾撚果球都睇到未夠啦
比個正常既中堅一定裝offside

可能係頂ozil呢
Mata 拉邊打效果比ozil好
又可以做到咁上下既工作
仲係摩佬手下學左好多防守野

Thanks for the memorise Unai!

你覺得會有錢買

賣左細梅咪有

冇人接貨

你賣就有人買咩

無乜點睇mata
mata會唔會成日要球權?
奧燒有樣好就係唔會成日拎住個波舞一大輪

馬達可以同燒做輪換之餘可以打卡叔個位
即係你地最憎既沙加可以打後備

mata都做唔到卡叔啲野 最好係攻中

UEFA想將歐聯擺星期六日踢，四大聯賽一齊反對

買班尼加

馬達當然要球權 不過用波都幾合理既 唔係會死拖爛拖果類人

on9 uefa真係明搶

上午踢完聯賽 下午踢歐聯

沙卡never die
Btw 要馬達又留燒既話薪酬負擔唔係好事 佢地功用好接近 有馬達可以放燒
雖然預藍斯走會釋出薪酬空間，但如果燒留馬加盟
果個位會唔會多人得滯呀

賣mk

都ok既...... 不過比我揀 會賣燒囉 太貴人工啦
賣佢換個10零萬磅 都夠養多個人
當然有無人接貨係另一個問題
可以既話 燒 mk 沙卡 all躝啦

香港人

歐聯星期六日踢就好

細梅 沙卡兩件買番黎都70M

歐霸典算

350k 一定無人接貨
佢都似準備一直留係到候legend

韋碧克足踝受傷要做手術

韋碧克在上場歐霸盃對士砵亭時受傷，艾馬利確認他即將要動手術治療。

韋碧克在上場弄傷足踝，艾馬利在今輪英超鬥狼隊之後確認他的傷勢，並指他將要做手術治療。

「韋碧克的受傷很嚴重，我們這兩天都有和他傾談，一直都支持他復原。不過，我相信他有一段長時間都不能歸隊。」艾馬利說。韋碧克今季上陣14場入了5球，是球隊的重要一員。()

馬達唔係可以打右翼咩

同阿狗放臭燒係邊一樣姐 浪費D咁解囉

12輪過後，曼聯在英超進20球失21球，淨勝球仍為負數。被問到這個問題時，摩連奴說：「你可以去看數據，這是不懂足球的人分析足球的方式，就是用數據。」
有啲野數據睇唔到
剷蛇>>摩狗

馬達打翼好過臭燒打好多
起馬真係識打 唔係夾硬擺落去 意識上係有分野
當然馬達打中係最有威脅

摩狗思維係調返轉睇拖肥得失球+4但係排名低過獌狗, 即刻自我感覺良好返

Welcome 三姓家奴 Mata

愛狗係possession , chance creates , expected goal 都差過上季
上季班人太敗家

MK>全能王

打三核咪得囉
燒馬達mk

仲要場場捉鬼

Iwobi真核

依家諗番負負碌碌拎一分都算係咁
爺爺年代想負碌都無

下體會隻thomas真係好正 有冇得買 萬金油+死球

人地單刀幾球 又中柱又蘭奴神表現先有1分

進攻無睇頭 人地兩隻翼衛睇死曬我地隻閘

藍屍助攻

扮工時間都無人

起到底未牙

原來26號下體對疤
唔蝕了

黎緊又r洲國家聯賽時間？

ozil mk mata 中前場好撚豪華
不過好似都係差翼鋒

Mata過晒氣啦 豪咩華

忙完牙

老老柒柒3件都過過地氣
你話4-5年前有呢3件就話

享利教摩納哥六場都未然過

自己落埋場踢算啦

等睇一場不勝被炒

Monaco suffer their 16th first-team injury as Jordi Mboula goes off injured after replacing the injured Chadli earlier in the game.

比返爺爺教啦

今次國際賽黎得及時

橙

國際賽返黎就開始連敗

睇左上半場
享利嬲到想自己落埋場
有兩球近門飛機

冇得鬧爺爺 享利既人生已經冇22了

成隊傷曬要用青年軍 爺爺都救唔到

爺爺肯救實救到

爺爺教咪一樣 後防都係穿窿

獌件牙FRED去左邊話時話

起碼唔駛連敗

返左大台唱歌

去左硬詩到

Ings

曼谷有邊幾間酒店推介

失蹤人口

Terminal 21

新年去好貴

之前住過間幾舒服 交通算方便 行5分鐘到鐵路站

3晚成6千幾

Hope Land Hotel Sukhumvit 8

好似唔係依間 搵下先

呢間平咁多

你預幾錢

4晚3000幾啦
唔係我比,條女屋企請

1000蚊晚大把選擇啦

新年去貴D牙

Me聖誕節去台灣3日2夜機票連酒店都3千幾

愛狗躝！

新女？

爺爺back

肥佬唔洗印字？咁得閒

曼谷適唔適合同女友去？

睇下你想唔想callg

屌你

一齊叫雞？

帶飯盒去食不如唔巧去

我唔叫雞的，最多都係揼下邪骨

琴日和都算好彩

首爾vs曼谷，去邊道好？

同女去就Seoul la

曼谷熱到仆街你去撚埋我果份

泡狗地方

我頭女都同我講左唔會想去泡菜國

永登浦

一收工就曬女環節 ...

市又收左 樓又無錢買 波琴晚又傾晒
得番女

1月去，應該冇咁熱

新年試過去 係會好小小既

🇳🇬 有冇ching吊過倫敦金G?

笑左

認真，我試過帶女友去邪骨場揼正骨

有無試過叫條女著iwobi波衫屌閪

呢d基本功啦

就黎又聖誕節 諗好送咩未
咁又一年

買禮物好能煩

係牙 戴套都好煩 戴完唔夠幾秒又除

大佬 夠鐘食藥啦

下一站金鐘 下一站金鐘

ching得幾秒

聖誕節買乜撚好

會唔會扯唔起，我其中一頭囡著ramshit波衫即刻冇哂mood

妹G

其中一頭

幾秒買定頂帽啦

買啲必利勁算啦

早洩

持久非早洩

Rich

It‘s not just his form that raises big questions about his future either. According to The Times, the 29 year old (Alexis Sanchez) only really talks to three other players, enjoying a ’reasonable relationship‘ with David De Gea, Juan Mata and Romelu Lukaku but barely talking to others.

喂呀又話我廠d人唔夠班所以我山先唔理人既

其實係抽中你一個人出晒

藍斯走左
唯有我陪佢

你睇下你個撚樣先啦，講完有冇打冷震啊

你持久地早洩姐

原來尋日度度係酋長球場

波po手足

琴晚睇完波搞到今日番工眼訓到仆街

唔好撚spin啦！
屌你老母！

公司搞要員工夾錢 HIGH撚大左?

點呀綠帽狗

自己比錢唔撚去啦

佢呢D應該唔去都要比錢

乜撚垃圾公司無撚啦啦要員工夾錢

你話抽番黎D野過1千蚊就話
分分抽埋D垃圾番黎

通常打龍通自己友/大粒野抽正野

有新女了，綠帽可以除，你早洩冇得醫

1k就由佢啦

係啦係啦

小心條女出去搵sp搞大左個肚再搵你埋單

唔會掛

你去熱門睇下

咁闊綽

睇過啦 幾撚cls
唔知真定假
個個禮拜比sp中出
自己條仔就結婚先比屌

細爆入埋國家隊

大國腳？

👋 July 11: Joins Arsenal
🔴 Aug 8: Makes Arsenal debut
⚽️ Oct 4: Scores first Arsenal goal
🇫🇷 Nov 12: First @equipedefrance call-up

Congratulations, @MatteoGuendouzi - we’re all so proud of you 👏

巧掛住CHING者自清同子普
佢地系冰

唔出奇，以前跟家姐返教會聽過仲撚癲

摩牙

Ching者自清退左休靠收股息維生
去左環游世界

普狗日日係度吠牙

無見咁耐 頭髮生翻未

退左休

係

不嬲都好濃密

個家姐同男朋友拍左5年拖結婚，
到擺酒個陣細妹飲醉左自爆同姐夫做左7-8年SP，
即係話細妹識佢仲早過家姐，但個妹個陣得22-23歲

Jm9

咁又會溝左佢家姐而唔係溝細妹咁撚癲

好窮

Same here

閪知咩
仲有好撚多，聽到我以為自己去左性愛及關係研究所而唔撚係教會
所以話耶撚真係好虛偽

我都好撚憎耶撚

藍斯個ig 一面倒叫佢stay

我以前耶撚學校笑撚到個耶閪miss堂堂由鳩我走左去唔上堂

岩岩留左言叫佢躝

摩狗都好多人叫佢stay

其餘19隊都想佢stay

琴日藍斯MK幫垃圾妓執返一分

Houssem Aouar withdraws from the France U21s with injury - replaced by Matteo Guendouzi (Arsenal).

關藍乜事

助攻

咁撚樣都算藍斯「幫」啊？
唔知以為佢手術刀劏穿10個比mk單刀

夏卡就真係幫狼隊執返一分喇

佢入黎先有前插
個角球係佢插邌黎

Haters gonna hate

藍斯未入場之前得拖中過一腳龍
藍斯同mk 一人一腳

無錯

拿斯利去西咸

Arsenal FC @Arsenal

🇫🇷 Matteo will join up with @equipedefrance Under-21s for:

Nov 15: Croatia 🇭🇷
Nov 19: Spain 🇪🇸

其實佢入到黎除左一球前插，
連面對面都交失波，仲成日企係到踢波，點解咁都有得吹奏

呢句真，比人守足70幾分鐘，傻閪黎

沙卡第一球漏得靚呀
盡顯功架

守?
攻到牙狗傻gap 咁
唔係Leno 救左兩球收左檔牙

唔想知 咪撚講

比人打反擊打到傻姐

一球前插拎返一分仲想點
十球傳波有一腳key pass
好過成隊鳩左咁耐埋門都無

我唔識答佢，想答佢因為你冇佢咁重要囉傻閪

因為成隊都唔識前插 佢呢下前插係有用
不過同你呢d入波=勁 唔入波=廢既人講野都係哂氣架啦

其實關刀個因素仲大

不過算啦，我堅持反藍，佢而家種態度好黑我憎

發現愛狗最大分別係完全唔玩through ball
踢左12場場均兩腳

阿狗2隊

唔係話唔關Guendouzi 事
但藍斯入黎係即刻帶到d 新野入黎
Guendouzi 踢左成個下半場
係藍斯入黎前插佢先會有呢d 波

我諗有好多都係對利狗刷出黎
呢場沙卡終於發揮到佢既長處,快而準既過頭波

梅斯達菲好多球through左去底線嫁

車仔D中堅長傳就真係準同有威脅啦

梅屎成日傳D波又唔準又大力

呢幾場覺得佢駁命左
對猁佢表現絕對不下於Torreira 喇
打到猁個中場波都掂唔到
但呢場又即刻柒到咁

羊同埋拿卡上場啲走位真係好撚濕鳩

有球比爾連插入去，佢一野射波力度扮埋去

我想問SP個POST確實左係真定假未

其實高斯尼D長傳就準好多
希望佢傷好會有表現
佢點都好過梅屎

證實左

利申我係樓下個看更

拿卡個下真係show到佢同一線射手仲爭DD
佢好多時要控多腳
英超根本無咁既時間

對利算係將佢地兩個發揮到極致
沙卡難得集中全場,唐莉娜數唔出有甩漏,算係超水準
原來沙卡係可以唔洗控定睇定都傳到靚波,控定睇定只係壞習慣

佢過頭分兩邊真係好準好到位
而且好好拎d波
佢企位可以企到阿迪達咁就好了

我諗傷左半年,出返黎應該慢好多
唔知遲d正選中堅會點樣搭配

賤格

旺角場物流狗.jpg

隊長加papa/holding

企位真係要人教先得,睇佢都好難自己開竅

Papa + holding ok?

Arsenal FC @Arsenal

Laca's back! 👏

🇫🇷 @LacazetteAlex has been called up to the @equipedefrance squad for their upcoming games against Holland and Uruguay 🇳🇱🇺🇾

(Yes, this time we've got it right... Laca really has been called up to the senior squad 🙄)

發覺有位會員見上場邊個踢得好就吹奏邊個 完全無視以前既柒

屌佢個閪 尾段d波 唔錯 空門都唔撚入 奧巴美羊

中柱喊出黎

Alexandre Lacazette has been called up to the France squad, replacing Anthony Martial.

唔會，我扯到行一行的

廢撚到

Dnlm...

贊仔 > hulk

好想含死mk條撚

柴灣公屋

要擺相了

吹奏你都擺禾相

最憎人吹奏我

斷腳雙子

@Bernd_Leno reveals that the squad spoke to Danny via FaceTime in a team meeting ahead of yesterday's match

“We talked to him because the coach [suggested it] before the game in the meeting, we had a FaceTime session with him,” Leno said. “It was very good.

“He looked very happy and I think he was happy to talk to us because he is still a big part of our team and we will support him to have a good time when he is injured.

“We all are sorry for him for his injury, and hope he will have a good recovery and to see him on the pitch because he's an important player for the team and also in the dressing room.

“I think that [togetherness in the squad] is a big quality of the manager because he always wants to have a team - not just one player, one player, one player. I think this meeting was very motivating for us and for every player to play for Danny because everybody likes him.”

你對住真嘅2和b扯唔扯

好似屌緊禾b咁

人地咪答左你扯到恆一恆

開始懷念雲加未？

Leno守波封到好出

利中場不嬲係咁 打弱隊先會控

愛蛇愛歐霸

愛蛇

愛迷：曼城都和狼隊啦 阿仙奴和都好正常

曼城和狼隊
阿狗和狼隊
所以阿狗=曼城

問題係踢得衰
如果踢到意大利比韓國黑死咁 我覺得球迷會收貨囉
但而家係自己柒 十幾場都係咁柒 係對痢踢得算好

我係佢尋日就坐足5分鐘

Xhaka做咁多都於事無補架喇

佢係高波比較伏

尋日真係撐唔落，
我好想知佢係乜野既考慮因素下決定漏波

阿狗龍打手鎚係特別搞笑

腦筋上既錯誤

愛狗食屎啦

嗰球真係10個問號

我估佢個下覺得Kola比咁大力係想分比右邊掛
一係就幻聽,聽到隊友call ball

好過雲加連防中都冇，命都吊唔到，直接俾人射爆

咁唔合理啊嘛清

James Benge @jamesbenge

Update - Lacazette will not in fact be joining up with the France squad after talks between national team and Arsenal medical department. Was no sign of an injury on Sunday.

阿狗唔比拿卡踢國際賽

阿狗twitter今日咪柒左兩次

以前爺爺一放完國際賽期後嘅第一場波一定會勁到仆街

普巴,馬迪爾,拿卡都因傷踢唔到國際賽

冇人話佢漏係合理呀

唯一解釋咪係佢真係弱智, 豬左禾兩舊水, 屌

想聽下佢解釋

咁夜

Stan Lee

arpo24

Arpo24

U貼j圖推啦

me貼OK?

禾次次見到令女刀矛影

Fast

Ok no catgirl plz

朝朝搭地鐵都巧多令女牙

1001係狗

1001